有冇人未訓

入嚟吹水

2點都係眼光光

早知唔飲咖啡

早知唔食咁飽

平時訓3點，依家早左即刻訓唔到

食左咩嚟

都係一個鐘啫

睇到人地個個生活好充實，自己成個廢青咁，好多野諗

廢青好正 做咩就做咩

咁hea一陣 無所謂
長期無所事事 就搵下野做

我而家就做緊廢青

又唔洗早起 幾時訓就幾時訓
人生夢想

清係咪喺日本返學好似見過你

無 但發夢都想去日本生活

未瞓

你個名好熟

基本啦

本來都難瞓掛住一個人
加埋好撚鼻塞

我都未訓，好忙

瞓唔著入嚟玩 估估畫畫

題型：咩都有(物件,文學,理科,ACG,人物,音樂歌曲,歷史,宗教,軍事,武術,交通,性,港式用語,...)
題庫量：3138題
可以用google幫手。
唔識畫可以拆字。
手機APP：